新手求教學

手頭上1手293國泰航空 琴日派左636股供股權比我 我應該點樣處理？新手乜都唔識

唔想供股就當股票咁放左佢
想供股就hold到期入錢自動供股

但係我賣個陣話我唔夠1000股賣唔到既

因為最少1000股
你試下打去銀行睇下碎供股權點沽
佢唔收你就要硬食
不過而家現價仲高過供股價 供股可能有賺既